{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49815&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 St.179 Hotel"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車場は計30台の車両を収容でき、1部屋につき1台の車両を駐車することができます。 地下鉄情報: 近くには鳳鳴駅と双龍駅があります。 客室の内部施設:客室ごとに部屋が3つあり、最大5人まで入室可能です。 4名様を基準とした料金が適用され、追加料金はお一人様2万ウォンです。 ご利用後は食器やゴミなどの後片付けをお願いします。 フロントおよびその他の施設:ロビーではインスタントラーメンサービスが提供されます。 また、ヘッドセットとヘアアイロンは身分証明書をお預かりしてからレンタルいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台の車両を収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計30台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "1部屋には何台の車両を駐車できますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "近くには鳳鳴駅と双龍駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何部屋ありますか？",
            "answer": "客室ごとに部屋が3つあります。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "最大5人まで入室することができます。"
        },
        {
            "question": "料金は何名様を基準に適用されますか？",
            "answer": "料金は4名様を基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金はお一人様2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用後のお願い事項はありますか？",
            "answer": "利用後は食器やゴミなどの後片付けをお願いします。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "ロビーではインスタントラーメンサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘッドセットとヘアアイロンのレンタル条件は？",
            "answer": "ヘッドセットとヘアアイロンは身分証明書をお預かりしてからレンタルいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 282
    }
}